無人睇屈福特對水晶宮？

垃圾波睇黎把撚

幾好睇

冇文沙睇黎把撚

睇鶴臣領軍

Elton John入咗場